擔心冇恥政府又搵黑社會攪機場班小朋友

東涌地理位置唔好，主要靠兩條幹線，set RB同封站就麻煩，小朋友返屋企時萬事小心！

一定會

721 811

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰